當手足打爆緊的玻璃時，現埸有個六七歲細佬女問媽咪發生咩事

但媽咪答佢
裝修緊